太子即時現場討論區

過百防暴亞皆老街集結中

立場被黑警怒屌中

啲狗真係痴線
唔比街坊影相因為想保護被查身分證既人
原來截查=保護

直頭cls

未見過警甴咁撚有市民心 在場街坊咪撚理佢地

20 架狗車係度佔路,停左係先達外

講個笑話比你聽：香港警察保護市民

保護既最好方法就係截查市民
如果帶埋上車都係為左保護市民
打到市民流血既話就係
為左保護市民果陣太過激動
電光火石既時候唔小心傷到市民
導致流左少少血

收皮啦 搵鬼信咩green object